習近平 要超越 毛澤東 鄧少平 只欠一步

應學毛鄧 一路煲煙 一路吐痰
一路開國際會議